## Cat's Eye Subtitles 
source: 
[URL1](https://mangahot.jp/site/works/j_R0001), 
[URL2](https://web.mangahot.jp/works/detail.php?work_code=j_R0001)  

1.セクシーダイナマイトギャルズの巻   
2.超高層綱わたりの巻   
3.やっかいな恋の巻   
4.金髪は　おすき？の巻   
5.夜間飛行は危険な香りの巻   
6.子猫のおすそわけの巻   
7.泥棒紳士登場の巻   
8.しつこいねずみの巻   
9.パパのおもいでの巻   
10.おたすけ猫走る！の巻   
11.アイ　ラブ　瞳の巻   
12.猫の亡霊の巻   
13.父の肖像画の巻   
14.マルスの女神をねらえの巻   
15.鷹は　まいおりた！の巻   
16.ドッグ　クライシス!!の巻   
17.武装犬（アーマードッグ）VS（バーサス）愛の巻   
18.キャッツアイは女…の巻   
19.できることなら　このままでの巻   
20.ジャスト10分の巻   
21.いじっぱり　こまったりの巻   
22.DIARY（ダイアリー）に手をだすな！の巻   
23.ふたりの浅谷の巻   
24.雪の訪問者の巻   
25.Little　Hurricane（リトルハリケーン）の巻   
26.泥棒なんて…の巻   
27.背中あわせのふたりの巻   
28.うしなわれた記憶の巻   
29.泥棒のイロハの巻   
30.なくてななクセの巻   
31.指紋をねらえ！の巻   
32.デカがネコにかみついた！の巻   
33.逆噴射刑事（デカ）の巻   
34.ゴーストキャッツの巻   
35.カンフー刑事（デカ）の巻   
36.マジックハンドの巻   
37.トリプルクラッシュ！の巻   
38.キャッツが恋がたき！の巻   
39.刑事（デカ）なんて！の巻   
40.恋のテンカウントの巻   
41.ひと雨ふったらの巻   
42.ボクのボディーガードの巻   
43.愛は多感なお年ごろの巻   
44.赤いラブレターの巻   
45.キャッツからのラブレターの巻   
46.どこか危険な目撃者の巻   
47.スクープをねらえ！の巻   
48.うるさい小悪魔の巻   
49.虎穴に入らずんば…の巻   
50.ラストショット！の巻   
51.風にだかれての巻   
52.ちょっとだけ恋人気分の巻   
53.これも失恋？の巻   
54.華麗なるゲッタウェイの巻   
55.夢のようなメッセンジャーの巻   
56.滅びゆく魂の巻   
57.デートはサイコーの巻   
58.スーパーギャンブラーの巻   
59.女神のまなざしの巻   
60.ロシアンルーレットの巻   
61.ハッピーデイのためにの巻   
62.恋よ　いかないでの巻   
63.バイオレンスゴルファーの巻   
64.ヘタな女に手をだすなの巻   
65.カ・ク・ジ・ツ病気の巻   
66.タンカージャックの巻   
67.愛のメリークリスマスの巻   
68.ニューイヤー舞踏会の巻   
69.ウェディングにはパイなげて…の巻   
70.抱き上げて！の巻   
71.雪女伝説の巻   
72.１２時の鐘が鳴る時の巻   
73.デスゲームをありがとうの巻   
74.スキーをはいたブロンズ像の巻   
75.アスファルトクイーンの巻   
76.弾丸気分でぶっ飛ばせ！！の巻   
77.私は１００％の巻   
78.あぶないディナーの巻   
79.熱いエスケープの巻   
80.キャッツのひざまくらの巻   
81.恋のインターバルの巻   
82.おいしい生活の巻   
83.キャッツ風犯人料理法の巻   
84.ミニスカートの花満開の巻   
85.キャッツ特捜班結成!!の巻   
86.やがてかなしき悪さかな…の巻   
87.特捜課の意地の巻   
88.男の約束って！の巻   
89.婚約指輪はだれのもの？の巻   
90.恋の花咲く男子寮の巻   
91.ワンマン・プロポーズの巻   
92.忘れていたプロポーズの巻   
93.やつに指輪を！の巻   
94.あぶないサードラブ！の巻   
95.パンプスはまだ早いの巻   
96.浅谷のファーストキスの巻   
97.恋のクロスカウンターの巻   
98.ブロンディーの巻   
99.わたしの一生捕まえて！の巻   
100.だめよ！浮気は!!の巻   
101.過去からきた婚約者（フィアンセ）の巻   
102.夏の夜の悪夢の巻   
103.危険な迷いの巻   
104.九月の白昼夢の巻   
105.カセットレターの巻   
106.あなたにだけ愛情こめての巻   
107.子供じゃないもんの巻   
108.30億円のつまみぐいの巻   
109.飛べない小鳥の巻   
110.重いトリガーの巻   
111.過去を燃やしての巻   
112.恋人の資格の巻   
113.暗闇にキス!!の巻   
114.時を越えた恋の巻   
115.ティーチャーパニック！の巻   
116.泪さんの恋人の巻   
117.恋のモンタージュの巻   
118.おねがい熱いキスの巻   
119.刑事（デカ）の背広の巻   
120.勇気ある決断！の巻   
121.素敵なウソなら…の巻   
122.セクシーな男って!?の巻   
123.おれは大黒柱？の巻   
124.三人そろって一人前の巻   
125.パンツこわい!!の巻   
126.だれかのために…の巻   
127.おれの大事な女（ひと）！の巻   
128.挑戦状をたたきつけろ!!の巻   
129.花嫁ジャック！の巻   
130.長い一日…の巻   
131.ねじれた時間！の巻   
132.俊夫の後始末の巻   
133.暗闇の誘惑！の巻   
134.ねずみも騒ぎだすころ…の巻   
135.猫の首に鈴をつけろ！の巻   
136.弁当こわい！の巻   
137.予告状の秘密の巻   
138.ポルターガイストの巻   
139.風のデジャブーの巻   
140.夕陽とキャッツアイの巻   
141.煙に消えた絵画の巻   
142.甘いささやきの巻   
143.わなにかかった猫（キャッツ）の巻   
144.わたしだけ　見つめて！の巻   
145.アフロディーテのめざめの巻   
146.幽霊船でドッキリ！！の巻   
147.あざ笑える女神（アフロス）の巻   
148.風に舞った涙の巻   
149.過去からの来訪者の巻   
150.処刑の部屋      
151.最も危険なゲームの巻   
152.最後のビッグゲームの巻(前)      
153.最後のビッグゲームの巻(中)      
154.最後のビッグゲームの巻(後)      
155.クラナッフの最後の巻   
156.衝撃の素顔！の巻   
157.絆よ永遠（とわ）に！の巻   
158.恋ふたたびの巻（完結）  